[文宣][MacOS] TweetDeck

和理非如果係用mac機既話
請係App Store 下載Twitter Official出既TweetDeck
方便好用，右邊可以加column去睇hashtag，仲會live stream

同埋記得RT既同時要留comment, 同話比外國人聽香港既局勢係點
App Store link:

push

推

原來有出web版

原來有web版